on9竟然冇英超球員入選最佳陣容

屌
咁撚廢冇入選係正常
雷聲大雨點少

R聯16強5隊英超

有住烏

都係睇簡迪入唔入到姐

仲有小白依隻回塘撚樣就知咩事啦

幾多年冇贏過冠軍